舊同事 (103)

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

漫畫撚慎入

劇透者一世睇brutasha

R.I.P. Andrew \|/

R.I.P. clintasha \|/

懷念銀銀 \|/ In 再生囊 we trust.

懷念東東 \|/ In Dr. Strange we trust.

你黎緊幾年既生活

之前既phase：

Phase 1-99

100:NOW IN PRODUCTION (100)

101:Small-Circle: Housewarming (101)

102:Since 2008 (102)

向高登許願系列: MCU演員Wish List
Orlando Bloom
Jude Law
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Johnny Depp
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Matthew McConaughey
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz
Elle Fanning
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - Susan Storm
Karl Urban - Ben Grim (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Nikolaj Coster-Waldau - Robert Reynolds(Sentry)
Aaron Paul
Rami Malek - Moon Knight

歡迎追加

為左慶祝我地post一週年
Team 腦洞aka痴線婆s嘔心瀝血
用左接近兩個月 炮製左特別獻禮

古惑者：紐約新秩序

如果avengers係香港出現，仲要係黑社會，會發生咩事呢？
史記既爹哋 火藥、新洪星既隊長 肥熊 跛鷹、彭字頭既蟻王
江湖從此掀起一場腥風血雨

一齊！大茶飯！
分開！陷家產！

人物介紹：

詳細內容：

轉載請註明Sigyn，堅持就是勝利，Emma_Stone@HKG

內容構思：Sigyn，堅持就是勝利，Emma_Stone
圖像製作：Emma_Stone
內容整理、整合：堅持就是勝利，Sigyn
校對、修改：堅持就是勝利

慶祝小圈子兩週年
我同喵嫂隆重推出

孌童集團AU

集團創辦人

自此，孌童集團就係NYC瘋狂捉細路

詳細內容：

轉載請註明St_Udaku，堅持就是勝利@HKG

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

Lm

13crap

尋晚見到news我第一反應都係死thanos

因為返工，要到星期六先睇到thor3

講開呢樣
我地post幾時開始正常討論(no細藍字)

我要星期日

岩岩出左喵仔新崔那

痴撚線 真係識發光
好撚high tech

I will burn it all!

早幾日貼過呢張

Killmonger著個件金suit係咪喵舊個套

可能係拎左佢個件黎改

竟然有人想cap同13 bbq

對13本身無乜野
係同cap唔夠舖排

嘩方圓巴個崔那post
光速有人出黎搞事喇

世界大戰是家常便飯, 我都係走人

最好笑係變左做美漫post

呢下好撚型

bleeding edge

好靚
佢係咪同樹上面啲喵神傾計
大草原會唔會有父子精神對話

咁即係爹哋套new suit

mbj都有得玩bleeding edge
daddy唔係冇呀嘛

蟻撚2流出

靚好多

好似拉打變身

黎多張

蟻撚流出咁多次都唔見頭盔造型

疑似可伸縮

件野係PYM新整定係TONY到偷番番黎
如果係偷有機會一開波WASP係事

應該係連埋wasp套suit一齊新整？
wasp冇理由淨係幫scotty偷suit 又唔幫埋cap偷盾掛

新崔那

lm

無計啦 都無得同Peggy

Cls 佢地d tech仲勁過tony

之後見到SPIDEY新個件會唔會串下TONY整D CHEAP野

之前仲話如果daddy去asgard會嚇死
唔洗asgard啦
wakanda已經夠嚇死

好耐冇貼過呢張
見有新崔那 貼下先

喵仔

究竟你有無份客串iw
真係名都無出？

返左火星了

不要再說了...我打定輸數

新帖留名

潛水撚lm

搞到我期待黑豹多過雷神3

兩個個feel真係有d似
連asgard同wakanda都係
其實我自己覺得asgard唔應該加咁多科幻野
純神話背景會風格鮮明d(不過又難拍得好睇 )
不過都睇好智3 一定入場支持

27號去睇

岩岩買左26號早場

Never go full retard

仲未有人改pink panther

黑貓好似好正

26號咁啱放假
就26號睇啦

隔離post見到

問多次先
我地post幾時開始正常討論智3(no細藍字)

咦 咁啱捕捉到
負皮黨又出動喇
上個post都未負皮完
做乜偷懶呀

屌你我話26號睇都要負皮
好撚可愛

星期日開始啦
預有啲人星期六先得閒睇🤔

利申 應該睇到首日

好似又有劇透流出

我睇左……

分分鐘人地mon post仲密過呢度萬年先推一次post既人
你地慚唔慚愧

Spawn

呢度好似有人星期日先睇喎

星期日晚12點開始解禁ok?

我都睇左個訪問............................兩分鐘
好彩碌落去見到cm有人屌佢劇透

阿邊個話要劇透我地話？
唔洗勞煩你喇

忍住左無睇 頂多個禮拜

guy in the chair
drew drew
miles
grow a beard

個訪問十幾分鐘
開頭佢地講冇份拍cw同mark直播劇透單野

即係呢兩set gif
我睇完就熄左

Greatest Marvel Film

佢兩個好好笑
你地拍cw拍得咁開心唔預我地
而家我地拍套最正既 唔同你地玩呀

新POST LM

26號睇
終於可以頭一日了

前日翻睇The Dark World
做好準備

勇士
呢套野真係翻睇唔落

一個冇電話
一個俾marvel沒收電話
team no phone

你問我就...其實唔算太差

前排重睇
十五分鐘就熄左

九界part覺得ok
地球part就

我已經完全唔記得個劇情係點

係時候重溫

黑暗得得B大佬想用reality stone係九界連成一線個日將黑暗覆蓋宇宙 比奧丁老豆收左皮 粒石收埋左幾千年
跟住2014某日九界又準備再連成一線 jane無啦啦拎左粒石 call醒得得B大佬 跟住阿智又要拯救世界

嘩，乜咁錯蕩呀
我地post咁激進
一陣嚇親你就唔好啦

咁個粒石叫咩名
係咪都係無限寶石之一

我不嬲都有係呢個post到

係囉
追開我地post但又唔識150喎
明明佢喺我地post存在感都幾高下
唔通有人一出呢個post就失憶

150簡直係呢個post嘅明星
柒事一大蘿

呢套同aou要斬件睇
齋睇某部份係ok
睇晒成套就

人地話唔識影視台大佬150呀
但又識得點我地名話我地激進喎
扮心水清既路人屌m狗呢招真係百試不厭

唔係reality咩
D人叫佢aether嘛

粒膠唔係派俾你架
有人咁都睇唔到
咪幫你較大啲字

嗰時好唔得閒無入戲院睇
之後睇碟分咗幾次先睇得晒
仲要每次開都要睇翻次前面
完全對之前睇嗰part無印象

去到後面打boss直頭暴走左
阿智搭地鐵
呢啲笑位唔好笑到想派膠
個boss俾隻船壓死真係屌出聲

我都鐘意marvel
但呢個post係咪唔歡迎我

我地對marvel fans係歡迎架
但呢個post好多m狗
怕你追post追到眼冤咋

個boss個盔甲佬跟班仲勁過佢

我都睇慣哂了
而家覺得個個喜好都唔同
人地點插dc都無所謂啦
最緊要自己睇得享受
現時最期待排名
復仇者3
正聯
黑豹
雷神

只係記得一堆天線得得B
The Dark World係我第一套入戲院睇既mcu戲

咁慘
我第一套係avg1
諗返起當年第一套睇既mcu電影係新hulk
個時鐘意到連2000fun個ac名都改做變型俠醫
跟住係tvb到睇iron man1 覺得型到仆街

唔係唔歡迎，點都歡迎
你有bias都唔緊要
鐘意DC多d都冇問題

但係岀面d post淨係放大M撚點點點
但DC撚引戰又唔見你點名
你覺得大家見到有咩感覺？
JL海報個post明明大把人抽Marvel (利伸認同Marvel海報大部分都係柒)
有人抽番DC9點點點你又淨係提M撚引戰

Btw 對事咋

嘩
呢頭喺出面屌m撚入dc post引戰
（仲未計人地只係講左句dc狗，都未拉marvel落水就俾你屈左做m撚）
嗰頭就入黎扮中立
真心唔明
你咁憎m撚
入黎望住我地打飛機真係有意思咩

咁我都想傾下marvel架嗎

btw 真係好慶幸我開個個黑豹post無咩罵戰

同埋過左黎之後岀面多左d一睇就知假膠
好似想駁人有反應
之後有位就屌人起鋼引戰
我就冇乜力氣再同班人玩既
我覺得有時候可以無視就無視啦其實

嗰期好大心理陰影架
先係有套im3
幾個月後又整套智2
諗返都覺得攞命

佢真係以為我地post啲人淨係留喺度
唔睇出面啲post
唔知佢喺出面講過啲咩架

點會呢 堅叔
我緊係知啦

係因為去晒方圓巴個post度嘈咋
次撚次marvel post都有罵戰
jl崔那海報post就唔見人嘈
肯定係m撚自己搞事啦
仲咁撚厚面皮乜鳩都入m撚數

方圓巴個個post又黎聖戰

rooney
呢個就係佢地而家慣用招數
總之到最後m撚就係原罪
到智3 iw上左丁都丁唔切
我都未必咁好心機陪佢地癲

堅持巴打你太激進喇，一陣又嚇親人啊
人地有妄想症又人格分裂已經好慘架喇

唔好扯開話題啦
你咁憎m撚又要入黎扮中立
出到去又狗咬狗
其實想點呢

我無架 唔好捉我入阿卡漢瘋人院

我想係到好好咁傾marvel

仲話番你話佢明眼人
已經留意到好多個post都係差唔多
不過我而家番工太忙真係唔想再玩

你都有份俾人點名架
我地呢啲激進撚好似已經嚇親人喇點算

17-11-2017

唔好咁激進就得架啦
我都睇化左好多
而家唔屌人了
欣賞下電影

幾時先出復3預告

平時我做慣CD-ROM又唔推POST既仆街仔都比你記到

你查察能力重勁過Batman啦，不如你返去Gotham法院繼續亂鳩咁判算啦

既然佢唔認自己係假膠
咪送個黑人女神俾佢囉
反正個個黑人都屌打ww吖嘛
明眼人一睇就知係我屈鳩佢假膠啦

其實個次係我咁岩睇到你同堅叔屌dc
一怒之下點左你地兩個名
如有得罪 小弟講聲對唔住
我只係想好好傾電影

預告2

又係時候貼呢張

做得聖戰撚好難唔激進架喎

咁叫好好傾電影

13個鐘前
人會改變架嗎

你搞清楚
我地m狗好多時係狙擊dc狗
唔係狙擊dc
兩樣野黎架喎

直至下次出面有罵戰
又改變立場咬返我地轉頭
係咪咁既意思呀

我算唔算列入左你地眼中既dc狗

班狗係舊登年代已經玩緊假膠 d名都記得晒

咁又唔會 人會成長
諗落其實呢d都係好小事
無咩好嘈 嘈交搞到自己好似好小學雞咁

我地就唔會好似你屈人m撚咁屈你既
你覺得自己喺出面既行為同dc狗有冇分別

講起poster個po，本來身同感受想發賀電過去
但dc撚咁敏感，廢事俾貼士俾人嗌打劫

我都唔知
不過我又鐘意marvel 又係dc狗
好似好矛盾咁

呢個真
幾乎成班狗冇改過名
m狗得我冇改咋
方便開post你地易認啲

你千其咪呀
一陣俾人點你名話你激進撚搞事呀

堅叔對我既仇恨仍然這麼深

又唔好咁講
不過你自認dc狗
m狗好難同你和理非架喎
你咁善變
點知你幾時又睇我地班小學雞唔過眼咬我地架

話時話
負皮黨又出動
唯獨係你啲回覆冇負皮甚至正皮
你啲豬隊友真係唔話得

言歸正傳
智3上完兩個幾禮拜就出punisher
丁唔切呀

唔好呀我新人嚟㗎
有怪莫怪，細路仔唔識世界

嘩
好多新回覆

咁就推左兩頁

好熱鬧咁喎

正常討論就冇所謂啦
但真係唔怪得你地嬲
比人點名

Hail Hydra!

話說The Gifted第二集開始已經回塘
好大路
d劇情好左膠
不過x-men有關點都有班人因為情意結而吹奏下既

柒就柒在你唔知頭唔知路就點人名屌人
下次屌人前留意下咩人搞事先啦
同埋你次次都一口咬定係m撚而唔係dc9搞事先
咁好難信你中立架啵
中意dc都可以喺度一齊討論marvel嘅
不過起碼要了解返小圈子嘅風氣

屌你老味睇到忟
走啦仆街
份假膠又中立又乜又柒
我地小圈子唔撚歡迎你呀
柒頭

#係咁撚惡架喇我地

又唔記得左呢套野
呢套同legion有冇關係？

黎緊有stranger things s2
又智3又punisher
應該唔會開呢套架喇

嘩屌 原來最激進係阿輝
下次第一個點你名

冇關係
但有口頭提到X-men同Brotherhood消失左
同電影應該都冇直接聯繫

Stranger Things我都會睇, 但呢套又係一套過份吹奏既劇
係好睇但又未去到好好睇

搞到咁熱鬧 收個靚尾先

上面都有巴打講
無論中意邊間多啲
只要係真心想傾marvel
而又唔係負lv (好耐冇用過呢個term)
我地都歡迎

但

我地係小圈子 呢點唔否認
而m狗同dc狗喺影視台互屌就大家都知
同150既私怨可追溯至舊登時期
唔清楚聖戰史唔緊要
但如果你接受唔到我地係m狗
喺出面post有罵戰又咬我地既話
勸你都係無謂浪費時間喺小圈子
喺出面嘈完入到黎又要扮冇野咁吹水
你做到 我地都做唔到

咁當然
如果你唔再咬住m撚唔放
我地都唔會再咬住你
小圈子歡迎所有真m撚

但legion同電影好似係同世界觀？
提到xmen消失應該都係同電影？
媽啊好亂

stranger things主要係班細路做得好
劇情又ok 又賣下懷舊
而家想搵套各方面都唔錯既劇好難架

Legion好似唔同啵？
我睇左兩集覺得唔啱我所以棄左

都係，班細路正過班大人
其實我成日係美劇post岀沒
我比較鐘意d dark d既類型
不過都睇得好雜下

唔同咩
之前睇news又好似話同
我都好亂

我都睇得好雜架
不過棄左好多套喇
廁所台嗰堆arrow flash棄哂
我記得仲有追既有twd got bcs aoshit

BCS Kim bb

今年新劇Big Little Lies, The Handmaid’s Tale好睇
仲有Narcos, The Leftovers, Fargo呢d都正
仲有d單元劇拎黎送飯

雞佬
仆街chuck

你講嗰堆都冇睇
netflix啲劇(唔計netflixcu)都有睇少少既
13rw, berrymore做喪屍嗰套 唔記得名
之前有睇西世界囉

智3影評出左
好似好多正皮
rt暫時100%
等上左畫回落返 9字頭應該走唔甩

不過專業既連登仔表示
rt呢啲垃圾打手評分網零公信力

都幾出奇地一致好評 想知究竟風格定劇情係主因

身為勇士我google左啲review
淨係睇左呢幾句preview
無劇透

應該係轉風格轉得好成功
高質英雄笑片

紀錄下呢個歷史性時刻
垃圾智系列+垃圾rt

講開RT
其實不嬲都唔係話以RT做好壞條線
只係一個參考
唔會RT低份果陣就鬧鳩RT冇公信力同垃圾姐
有班人成日講到我地係奶RT咁

btw Lizzie同鷹叔套新戲都想睇
希望同fd夾到時間

bvs嗰時班狗屌rt屌到反艇
到ww高分又突然公信力爆燈
好想知我地做過d乜令佢地覺得我地奶rt
除左上畫前睇rt分知伏唔伏之外
我地幾時有提過rt

wind river
香港咁遲先上

27號約左女女去睇

好彩連登d post無得上鎖
唔好嬲啦巴打
我相信我正常討論
你地慢慢會接受我

好多人都唔明rt個運作就大大聲

記得個陣bvs有人屌rt邊會得27/100分咁低

我睇咗

呢舖阿智應該可以光宗耀祖喇掛

覺得點? 主要想睇Lizzie其他唔太care

無乜機會發揮，鷹叔反而幾型
套野sell 懸疑，又唔係真係咁懸疑...
驚喜反而係有另一位mcu演員出現
如果你想睇就唔好睇個cast了

收返個靚尾
至少唔洗做三部曲都爛既垃圾系列

好似美隊2咁
令人對雷神改觀

見到佢爭啲叫咗出嚟
套戲氣氛都算唔錯

俾你地講到好緊張
唔好劇透呀

我直頭大叫咗出黎

matty繼續同elecktra一齊
frank同karen係咪有機

各大智3影評摘要
略睇左 無劇透

Karen Page

in taylor sheridan i trust

漫畫好似俾fisk捉左定死埋？
利申 9up 睇過少少intro但唔記得

拍AV，吸毒，賣DD身份，俾Bullseye殺左

holy shit even worse
估計netflixcu個karen唔會搞到咁慘掛

天煞孤星Mathew Murdock

呢個Karen sell 獨立應該唔會咁on9掛

有d假膠真心好煩

鐘意stranger things要睇埋IT，starger things都係致敬IT
而且IT都拍得好睇

冇佢地引戰又點俾機會你同一個cm留N次話我地騎劫個post喎

次次睇呢張都覺得好好笑

太多gif貼link算

mark又講ig live劇透單野
原來係marvel叫佢開live
正宗捉蟲入屎忽

呢段

主要我都係覺得你地比假膠搞到大戰令到marvel post都變戰場好唔值得

個d假膠擺明係想引到大戰出黎，又唔係150果種真心on9

im3個細路入左avg4 cast list

幫Tony送殯

Homecoming 個yeah Spider-Man guy呢

勇士
訪問片我都冇乜點睇
係見有人貼gif先望下

你都識講係假膠同150引戰
咁點解搞到大戰要入我地數
留意返 上次大戰係150 on9在先喎

係咪imdb個cast list
我尋晚都見到
但imdb有時唔太可靠
睇定啲先

daddy

如果請人做老臨送人殯就應該唔會死d太重要既角色既
如果唔係咪會劇透

其實最好笑次次佢地無風起浪
我地指出佢地單單打打無野搵野黎講
之後佢地就會話我地引戰
仲要一大班假膠和應
明明係佢地先撩者賤

最後都係入m撚數
係m撚搞事 騎劫人地個post
m撚係原罪

老臨好似都要簽nda唔可以劇透
不過上次peggy喪禮都俾人爆左出黎
好怕臨上畫就爆係daddy死

再有就無視啦唔好比佢地有位入
同埋no offense
都唔好再提番舊登佢地d引戰歷史喇
呢度太多新會員，佢地唔知頭唔知路亦唔會care
班假膠就繼續扮失憶扮無辜
特別係150以前係舊登都比人抽到好多次都係佢單打先架啦
過到黎就想洗白

但點都好，我都係撐呢度

今隻inhumans
屌那星係咁講條大叔做乜鳩
我一路睇一路屌
喂大佬hea拍都唔好咁撚過份丫

眾多狗之中我地會提引戰史既其實得150
鬼叫佢同我地私怨最多
不過而家都唔洗點提舊登
佢喺呢邊已經柒得夠多

anyway你都有道理既
好多新會然真係on99以為次次都係我地搞事先
等我地下次又扮下無辜失憶先

原來你仲有睇

做到咁張揚反而似煙霧彈

智3今次唔擺商場
玩流動車
有兩隻ht
仲派左個紙嘅智頭盔

都可以話佢同peter同校(諗諗下好似幾有機 )
或者daddy探佢/佢黎搵daddy既
佢係daddy大仔 peter係細仔

大家覺得邊隻hulk最正

隻手

mark嗰幾隻都正

gay test fail

08

拆開架車當拳套真係好正 不過thor 3呢隻裝晒甲仲型

其實08 hulk算係mcu少數打得好睇既boss戰
但平時好少討論呢套
好似俾世人遺忘左咁
唔係ross喺cw出返黎真係以為mcu黑歷史左呢套

08 hulkd肌肉紋理好似細緻d

百記終於肯上智3

仲以為佢會企硬

有錢唔賺咩

開下fb ig都成堆tv spot轟炸

我決定做勇士
斬件翻睇智2

聽日台灣就上
真係呢兩日唔洗上網都得

基本上而家一見到同智有關既post都光速碌走

仆街，YouTube suggested videos 望到title中伏

又傳女thor

不安

呢兩三日好危險

咪啦屌

想雪左自己 26號先解凍

受咗咩刺激呀

翻睇完先入場
有落差會更好睇

喺twd post見到drs提起150
兩個post唔知追邊個好

翻睇完
飛住黎睇都係好攞命

遲D A3我應該會又將MCU由頭睇一次

Facebook 有個marvel & dc heroes page
好多劇透圖...

其實大部分都好好丁

一早unfollow左，之前中過伏

智商140,你問我答

收皮啦
我地影視台有個150都未出聲啦

Let's take some time to appreciate Waititi

經典菠蘿衫

搶鏡過歌劇院

強烈要求Waititi入Marvel Cast (有樣出個種)

人懶有空再貼

出面有雷神poat已經有劇透，唔好入

已中伏

😞

心甘情願入去中左
不過見到某D on9仔又故意大字咁玩劇透，真係好150囉

Btw 劇透條友好似dc9嚟 之前見過佢吹奏dc屌marvel垃圾

應該唔係
佢個名叫deadpool
而且佢開親post都係講marvel

大字個個 唔係指deadpool

個條友就應該係

琴日見到deadpool講個句野feel到唔對路
好彩句野有d意義不明 唔敢再入去

仆街 好想洗自己腦

佢琴日已經有個位爆左劇情，但係冇細字到

應該係我睇左個句 不過我唔係好明當無事
頭先碌fb又見到疑似劇透光速飛走, 好似係某粉絲團
講左少少關於post-credit既野

韋提完爆tom hiddleston

台仔開始有review了

嘩屌 連智3都咁 到iw點算
個post我之前有入過
睇左一頁有啲不祥預感就冇再睇
大字劇透嗰個叫咩名

洛賓冇錢買麵包

喺marvel post大字劇透=搞事=一定係m撚
m撚狗咬狗

諗住起下佢底睇下咩料
真係疑似dc狗黎
之前開過唔少標題劇透post
然後睇多兩眼好似中左伏

係咪腰仔個page

只係入呢個POST 加 FB只LIKE 腰仔個 PAGE 暫時幾安全

呢個post其實都唔安全架
話晒有人大大聲話過會入黎劇透我地架
大不了兩日唔推post

一打唔駛找

BTW我以前試過睇過錯既劇透
所以或者係錯啦

準備逃離地球

連登很危險
深潛mode
26號晚見

頂，意義不明嗰句我估我都中咗
不過今朝個人未醒晒，好似唔記得咗佢講乜

好危險
潛水兩日先

有冇人知dr strange戲份大約幾多?

我諗5分鐘左右

ronin

鷹叔型左好多

a4最潮係佢

我3/11先有得睇 好似比出面標題劇透左

聽日！！！！！！！！

係咪洛賓狗個post
我好似都睇到

唔敢入影視台
好彩bookmark咗呢度

溫馨提示
呢度聽日開始討論智3要細藍字
星期日晚12點後解禁

收到 老總

我呢個星期六睇

希望能夠避開哂所有劇透啦

block就好似睇唔到

較咗開app入黑洞
應該下星期先去睇

睇到嗰時未block
而家就梗係block左啦

各位遲睇既邪教徒
星期日後記住唔好入黎住

盲俠S3有Wilson Fisk

Loki 既痛苦回憶

Block左
垃撚圾

推

好彩睇到你個comment先

上頁有劇透

暫時睇咁多位巴打都覺得唔錯
對今次有d信心

我睇到半句但見到紅字即block
果半句就算鳩數啦垃圾劇透狗

劇透撚叫東尼屎塔肥

上面劇透條友唔好再仆街啲
知唔知咩叫尊重呀
要劇透唔該出去討論區
好行夾唔送

屌你老母 夠撚膽咪用分身劇透 又要淆對家狗真係冇撚膽
依家咪可在睇到睇咩戲咪有d咩質素既fd 垃撚圾

[b]你好呀150
我地都係睇首日早場架傻鳩
真係好撚驚呀

劇透撚識咩尊重啊

明玩野

同狗講尊重

自重嘛
雖然擺到明係狗但先假定佢唔係咁叫佢自重
當然收皮都得

各位
請善用「舉報回覆」功能

咦
#319 經已消失左

睇完

講返智3

係智系列最好睇
不過笑位真係多左d
阿智今次醒左
hulk就智左 好似細路咁
loki心理陰影
佢今集好似從良咁 唔玩野喇
句i'm here 一秒變諸神皇婚
阿智型左好撚多
終於似返個雷神
衝落bifrost嗰下慢鏡好有神話feel

Btw 今集 last sif 去左邊
滅界都唔出現 唔通死左

佢自己有套劇
唔得閒去澳洲拍智3
如果佢有份先肯定冇命呀
阿智啲fd子

希望係話佢去左揾son of coul啦
Btw lorelei molamola

我覺得笑位算ok喎 gotg2就真係太多

覺得智3同gotg2啲笑位差唔多
不過智3有啲笑位正啲
韋提style囉

btw......

SCIENCE BROS BITCHES!!!!!!!!!!!
daddy成功頂爛市！！！

a4流出

Btw 有冇人諗返發覺智3好多畫面同崔那喎同左

發現有間叫skywalker sound a lucasfilm company 有份做sound effect

最後個架大船好熟口面

應該thanos隻船 有d似avg1 chituari個隻

爆喵喵個背景唔同左
之前odin個流出hobo look都冇埋

阿奶你old news左好多年
btw呢個同劇情無關
唔係劇透黎

睇完
安全達陣

點解我個場好似無人認到麥廸文

屌我嗰場都係
可能係佢個loki造型問題

同埋我覺得mid credit同post credit scene 調轉嘅會好好多

遲啲會唔會用同infinity gauntlet同一個方法解釋8 years later

佢一野掃低話係fake個下真係好爽

下個post應該叫sun's getting real low

而家有好多候選post名
終極豪情
revengers
get help
歡迎繼續加

marvel自行debug

lets call it a tie

fake

睇完戲繼續睇Waititi搶鏡

老婆都癲埋一份咩玩法

Waititi啲眼睫毛好搶鏡

俾想像中好睇好多

屌柒左

好想奶

同前兩集比簡直超哂班

但係都好似無解釋到點解hulk會去咗宇宙
之前唔係話揾到㗎戰機喺fiji咩

aou係話喺fiji搵到架機 可能係hulk
而家咪話你知fiji嗰架唔係佢
佢一野飛左上宇宙

架機可以deep space travel咁勁

入space portal都冇事
in stark industries we trust

岩岩睇左4dx 講下感受先
作為dc狗但好撚鐘意呢套
我評價係同ca3同級
係配樂同畫面方面完勝ca3
開個頭好靚
神之間既打鬥好正
而且今次既配角都好好睇 好出位
m4佬最後
今集仲要勁多死人 勁正
唔會好似奧創個d咁打打下架搞爛gag
本身諗住唔會好過goto2 但我收返
鐘意呢套多d
令我愛上雷神

睇完
之前個po有人搞事？

早兩頁有條傻鳩大紅字劇透
我地report完佢個cm就俾人del左

完全估唔到智仔會盲眼
今集冇出現soul stone
即係唔會meow meow 同hela到
依家得返兩個可能性
一係滿城盡帶黃金甲 一係喵喵隻戒指

留意返之前avg3 leaked trailer thanos軍隊會進攻wakanda 為乜

you get what I mean

holy shit
唔怪得出動到半隊avg去wakanda

哪來半隊AVG?

SOUL STONE又H字頭
HYDRA

唔係話team cap同bw都去左wakanda咩？

隔離雷神post有d問題真係
好似冇睇過套戲咁

幾正~

負lv

a friend from work嗰句唔係個細路探班嗰時提議架咩

係囉
夾硬黎

geek-base

個細路好聰明

有幕係鏡頭高炒，Hela自轉360度係咁放飛劍
我諗起GOTG2 集HISHE

2:05開始
best line in the movie係個細路諗
韋提仲話最中意偷人地啲idea當係自己

兩隻小學雞
mark好打耳

ALL HAIL 韋提

時間線上
智3應該喺係17年發生
咁即係佢地係太空漂流咗幾年
各位點睇?

智係avg2之後係宇宙流浪左兩年

我意思係指智3件事完咗之後到AVG3

又黎研究timeline
如果係正常timeline
智3同iw應該差唔遠
冇漂流幾年咁耐掛？

我係咁講最衰都係因為胸襟明搞亂條timeline
AVG 發生係2012 胸襟明係8年後
即係AVG 3至早都2020年發生

唯一可以改時間嘅就係time gem...

其實幾鍾意今集loki個安排
先唔講個演員，一直都好鍾意呢個角色
今集loki雖然好似行行企企
但由阿智把口講end咗兩兄弟麻鷹捉雞仔嘅loop
阿智竟然講到咁有智慧嘅說話真係大個仔啦
亦唔駛再次次睇loki做幕後黑手
loki都叫好頭好尾
柒又柒盡30分鐘，心理陰影夠晒深度，又有得威吓救國民，算係咁啦

Waititi另一樣好波就係幫brutasha出返一口氣
證明brutasha係幾咁膠

之前唔係有分析話avg應該係2010咩

好似AOS定DD講過係2012年

Geek base既Popo寫d嘢一向水準低，同埋睇得好唔順暢

討論timeline唔係智3劇透黎 唔細藍字喇
上個post討論左成頁
等我整理返現有info先

im1半年後>big week (im2+智1+hulk)
big week後一年>a1
a1 8年後>愛回家
aou兩年後>智3
dd話battle of NY係2012
如果當netflixcu鳩up
a1係有可能2010既
但愛回家就變左2018
iw係愛回家後但接住智3既話
會唔會係2019？

大家點睇

本來已經預會好睇，但係都比想像中更正

今集寫佢兩兄弟真係寫得幾好
loki變得predictable 連阿智都睇得穿佢
仲識得放手唔再執著所謂兄弟情
又點醒loki, he can be so much more
阿智今次叻仔過loki
loki聽到佢講兩兄弟一早就應該各行各路嗰下個樣

智3黑馬成功跑出

檔期同JL咁近 有d擔心個票房

今次票房應該架喇
贏口碑當贏左

唔係引戰
但係JL未上已經比人屌緊
一係就有消息話zack ver. 差
一係就屌肥登搞臭JL
到真係上時就大把花生食

尋日先見到有post屌緊肥登
佢已經淪為班狗口中既死肥仔
萬一jl有咩事 佢準備揹鑊負全責啦

換走junkie xl轉danny elfman 已經屌緊

aou班底

好彩有zack打底 不過都好驚肥佬會搞衰部戲

真係一碟碟花生送上門

下星期六明珠做智1

完美示範盲撐工頭
套戲掂左>工頭功勞
衰左>死肥登搞爛套戲

11月11做智2

無敵assumption: 未睇都知Zack既JL係好睇
Zack is the KING!!!!

未睇都知肥登執過既jl係垃圾
肥登 is SHIT!!!!!

柒到
肥登準備切腹啦

之前仲有班柒頭屈m撚屌肥登過左dc
擘大你地對狗眼望清楚係邊個屌肥登啦

死肥仔竟然讚垃圾智好睇
係咪搏屌呀

個人係zack fans ma

咁你覺唔覺你呢句好雙重標準啊
講埋d膠野就接實啦
呢d留番同岀面班狗互含啦仲入黎講

本來都想be nice，如果你真係想討論
但由頭到尾你d態度都係咁
上次同你論事你一句就番件事既回應都冇
淨係不停話你想傾marvel
放低d 就算
你要咁樣傾真係冇人歡迎你

因為我個人主觀係幾鐘意zack
就好似我鐘意羅素兄弟咁
但肥仔套aou真係拍得麻麻 所以有少少擔心
我講野太主觀 影響到咁多位巴打 sorry

諗諗下其實唔睇thor2 ，直接睇thor 3都冇問題

其實睇avg1/2最緊要

Thor: The黑歷史

我係唔多中意終戰之後啲笑位，好破壞氣氛

唔睇thor2又會唔知loki同thor之間發生咩事

麥迪文

Wind River又幾好睇

Thor有排先睇到

屌fb有個cm話avg banner明明話自己always angry但智3落去個下變身失敗

本來都唔想理你
一句主觀大哂？
個個都主觀但會唔會有人傾傾下肥登對jl影響你一句好唔關事加埋黎好彩有工頭打底
之後以家就努力兜咩我都鍾意Russo Bro
你尋求認同我諗出面班狗會岩同你圍威喂多啲

睇aou同thor 2都夠
咁無記都播哂既
睇完二套無咁掂既再睇thor3又顯得thor3更好睇

marvel神級marketing

唔使覆條傻鳩啦
由佢單機啦
不過我估DC狗都唔撚想接收佢

同意大家講今次兩兄弟個條線寫得好好，而且今次 Thor 終於唔係一面倒齋做白痴野，掉翻轉頭有時反而陰翻 Loki 轉頭，兩方面既互動更加好睇

而且睇完之後覺得超粒方早幾日出個條片講既野，完全唔知佢噏乜鳩

BTW,而家算唔算完美化解有兩隻手套個問題??

hela又知係假

佢未比odin流放之前應該已經知

Thor: The Dark History

嗰下真係笑撚左
以前影過好多次高處墮下
冇一次係影住跌落去之後個樣
原來係咁樣樣

同埋我覺得hela呢個level嘅神應該睇到望得穿真定假

肥登真係好慘
明明有套a1都叫光輝過
得罪講句而家dceu咁樣樣
肥登肯拎返a1水準出黎執jl你地丁都丁唔切啦
一味捉住套aou就屌佢搞爛套戲
仲要未睇先屌導演"臭朵"
俾工頭話哂事整套bvs 2.0出黎你地咪又要打千字文盲撐

不過最大問題係
點解要喺呢度工頭v肥登
要圍爐死出去自己開post圍啦
見到佢啲死人態度就燥

連登真係好撚多盲撐dc9

點解仲會有人睇隻劇透狗啲片

hela連space gem都睇唔上眼
寧願要堆火

鐘意dc姐

和階和階 唔好嬲啦

盲撐到走入黎marvel小圈子撐嗰下先痴線
又唔見我地走入dc post盲撐russo/輝神

bifrost開唔到其實粒space gem對佢好有用

係囉 搞咁多野搵把劍
一早用space gem咪得囉唔係咩

之前有班癲嘅係咁係入雷神3個post劇透 唔知咩心態

個班友真係痴線 玩還玩 都唔好劇透呀嗎

屌你扯啦
屌完仲係 呢d濕鳩態度

首日直頭癲到入黎呢度大紅字劇透添啦
睇咩戲就出啲咩質素既fans

同埋呢啲中間換過人，好難講話邊個幫邊個打底
部份Zack fans真係未睇清個現實
審美角度都可以話口味唔同有人唔鍾意畫面風格(←其實呢啲偏少少你都要遇咗大眾未必接受，唔好講到有人唔buy就全世界都唔識野)
但Zack喺講故仔方面真係平衡唔到，呢樣唔係邊面fans嘅問題
同埋你係Zack fans，肥登何嘗無fans
只係睇過一套aou，就覺得佢會攪禍套戲會唔會太武斷

話佢唔係假膠都冇人信
學阿輝話齋
大家唔好理佢喇
由佢單機啦

溫馨提示
今晚12點後解禁
唔洗再細藍字討論智3

好想二刷

講真
有啲位expect佢係認真speech同開打
加笑位真係有啲突兀

下個禮拜二刷

space gem傳送要係目的地開(以A1標準而言)

今個post推post進度良好
係黎左連登之後最快
大家要keep住呀

我都覺搞gag搞到過咗火 無乜緊張位 有啲失望

啱先發現
ua個網智3演員擺heimdall個名仲前過阿智
主演 : 艾迪斯艾巴, 麥克雷法路, 基斯咸士禾夫, 湯希丹士頓, 姬蒂白蘭芝

portal係雙向嘅

今晚打後真係要潛
唔知幾時先睇到智3

Sakaar鳩下無所謂，但Asgard大戰…

我地呢度已經算安全
你喺出面點避劇透架
趁美國未上快啲睇啦

最尾係咪imply loki拎咗space gem所以走得切？

有時對話之間啲笑位可能想幽默啲
但笑唔出就變左有啲odd

spaceship

攞就攞硬架喇
係咪用黎上船就唔知喇
但要用石唔係要好大能量 搞好多野架咩

我一路個理解係Hulk見到Banner有危險就會出黎
(話哂用同一個身體,Banner死佢都死)(求漫畫撚解答)
所以我對今次佢掉落黎個理解係Hulk傲嬌唔想出黎 (Hulk:之前逼我返入去又唔俾我出黎以家叫我出就出呀 )

禮拜六二刷

Hulk講野真係好好笑

堆火要黎復活d士兵，space gem應該做唔到?

如果佢好似IT咁，緊張時緊張，搞笑時搞笑，會唔會仲好?

但佢嗰堆喪屍兵其實都唔係好好打
只係因為冇asgardian軍隊俾佢用先要復活死人咁

睇返超粒方個預告解析
好似無樣野中咁

見到上面某人既想法，忍唔住多口講句

工頭搞得BVS差就比人瘋狂讚賞
肥登搞得AOU差就比人屌到開花

到底係咩玩法，真係得班腦閉塞人士先參透到

Get help!

智3討論禁已解

我咪講左囉
變返正常字先

加多個
FAKE

智3 post見到有人話丟柒銀落個火度
丟哂mcu所有死左既人落去
全部翻生

嘩 個智3 post真係痴撚線
負lv都算
問埋d冇腦問題仲大大聲屌返人轉頭係咩事

1. Loki點返大船
2. 點解Thor可以爆seed
3. Rune King Thor

仲有冇其他

呢個抽水位加埋阿智個賤樣真係笑到癲
跟住再玩埋LOKI式撻生魚笑位

兩集AVG致敬位雙連發

撻魚真係全場笑得最大聲

一聽到智講hey big guy已經狂笑

智3成功抽brutasha水變左笑位
智: 瘋狂sun's getting real low
hulk: 好撚煩呀收嗲啦你

求loki心理陰影面積

智仲要好認真咁講咗好耐sun's getting real low

岩岩沖沖吓涼係到諗
再生搖籃可唔可以幫智仔生返隻眼出來呢
又或者baby groot有冇偷到條友隻假眼 而智仔又拎咗嚟用呢

咁搵怪博士用time stone

睇番A1 智同HULK打交
好似冇一次智贏到

rocket: i'm gonna need that guy's eye

今次好叻仔喇
可惜電暈左

好想俾仙家姐瘋狂糟質

btw嗰日喵嫂講開先發現佢同loki先似兩姊弟
黑髮 綠色 玩刀
Kneel

佢性格反而似智1未落凡界個個智

都有d似既
智1既智係周圍撩交打
典型四肢發達頭腦簡單
仙姐都好戰 但佢唔智又有霸氣

好想二刷 但係喺外國住個度無imax

有無4dx？（有既可能性應該低過有imax）
我地呢度有幾位巴絲睇完都大讚

Point Break !!!!!!

我覺得Joss Whedon因為一套aou比咁多人屌都幾陰功
avengers, serenity, 掛名半套cabin in the woods明明都好睇

占巾呢幾日都講啦

無 唔知12月仲有無 之前睇康怡覺得個screen好細 朗豪坊係咪好啲？

康怡係mx4d
朗豪係4dx

其實成套啲笑位都唔錯
但唔知點解覺得hella應該嚴肅啲
唔應該有笑位

Tessa全程都淫樣

最尾撞到thanos 隻船
會唔會係Thor 同佢打
輸左 丟左出太空 所以撞到gotg
Loki 為左保住隻船
先交粒石出去
9up

睇返條leaked trailer loki比粒石出去個陣成地都係屍

十月都就完
仲未有崔那

美國個邊未上
可能要等雷神3上左排先放得
始終怕劇透

Asgard 滅國

希望係聖誕放禮物

Win叫我留cm

一見到佢就諗起佢係西世界老蛋啲機械人
唔知佢捉左阿智之後有冇

你個名
正宗喵嫂

但如果loki交石嗰陣asgard已經冚家剷左
佢仲交黎做乜
不過都可以話佢自保既

就算出都係重新剪過條
即係有新畫面

如果mbj喺bp冇死
唔知佢地有冇機會見面

但係佢可能要返去fox到做炭
所以好大機會死

唔會拍第二集掛

Fox為左keep住版權

mbj應該好想死
拍完套好正既喵
仲要返去拍垃圾做炭

拍喵都要講句I will burn it all

Hela win

屌係喎

hela me

出現了

我覺得會再reboot
之後連返去x-men

之前fox好似有吹過想拍返

兩兄弟智商加埋80

唔知有冇人ff過
好想仙姐冇死 只係同隻Surtur瘋狂永恆互吉
最後Thanos為左招fd子幫手打地球
去左Asgard解放仙姐
之後仙姐就去幫佢打丁人

顔射

阿智一家最終於扮死

我既記憶係本身出虛4時話會拍埋續集
點知太虛就取消左

特登上網搵下news
好似早幾個月話fox想搞返個kid-friendly既版本
即係又reboot過
講真我覺得如果演員之前無簽片約都應該唔會肯簽

好似話想拍doctor doom solo

好似漫畫個個係幾有意思既
係fox拍左個2個版本都係廢得滯啫
不過唔相信fox拍到個好版本出黎就真既

今集阿智醒左好多
loki仲智過佢

本身我睇到個假劇透話最後一粒石喺喵喵裡面
就諗仙姐係咪幫thanos爆錘搶石
好彩係假

fox開始捉到路架喇
根叔dp呢啲行三級路線咪幾好
佢再玩apocalypse嗰種cg porn就好易收皮

外傳呢啲好啫
我覺得要睇返x men4拍成點先下到定斷

新嗰條崔那行鬼片路線

今日適用

果個好似都係外傳

講起愛回家 有冇人記得thor's magic belt

其實係咪阿智留低啲asgard野俾daddy玩

thor太郎 loki次郎 val子 hulk君

岩岩睇返先知喵喵喺年三十上
今次有少少仆街了

都唔係既
d人過年冇地方去
去晒睇戲

我係驚我唔可以頭幾日去睇

屋企傳統年初一睇戲
呢幾年仲嫌年年西遊記
下年有得睇喵

有一年年初一去左睇叮噹
咁啱全叔死左冇耐
新年流流睇到流晒馬尿
過年瘋狂丁喵就正喇

Daddy IG張相

就算公司可以放早，都可能要初一先有得睇

好型

最後粒石究竟係咪係喵到

片場櫈嗰張？

wakanda草原啲喵神會唔會同粒石有關
粒石連繫歷代喵既靈魂咁

我有預感會直接復3先出 可能本身已經放咗落手套 如果係咁我會好失望

我唔覺得喺bp到
Time stone 已經係地球發現
如果宇宙咁大，兩粒都收喺地球有啲怪怪地
不過in 羅素bros we trust

其實space stone 開頭都係收係地球

係喎
咪係囉，已經2粒，夠啦下話

Agent Stark

終於睇左
大家凖備好課金HT未

我係咪見到shield logo

幾乎每粒石都黎過地球
除左power

daddy做左SWAT

daddy好長情
a1件衫又出返黎

話時話
SWAT daddy塊面冇傷
呢張就傷哂
係咪兩場戲黎
daddy由iw到a4流出全部都成面傷

見有人估係director of shield

真係既話算唔算某程度同TV連接返

咁aoshit有排交代
但又唔覺佢地玩得起daddy做大佬呢條線

點睇

Aos今季都最後一季
交番個波俾戲呢邊都合理...

我係咪叫糊

Flashback咁癲

如果真係玩shield嘅話

可能係thanos俾幻覺daddy睇
好似aou wanda咁
又或者係平行宇宙
瘋狂9估

喺隔離post見到

係咪班英雄想阻止thanos搶石
但佢次次都截佢地糊

有提名你贏

套shield衫咁柒 以daddy性格同taste就算做director都唔會着啦
我覺得似disguise個啲 另外同場好似有hulk

如果真係玩返shield 之後會唔會出返綠魔

我想 但好似唔會

阿輝頂爛市

唔止

Reality: motherfucker 代表shield出嚟

有生之年到Defender AOS同AVG一齊抗敵係咪冇可能

iw a4都冇架喇
就算等到有合作都唔會係元祖avg

有提已經好好

智都有圖了

又變返長髮?!
係咪真係玩a1 flashback

而家好多人瘋狂9估緊係咪flashback
但有個狗仔隊話係cw daddy個barf黎

暫時見到有3大theories
1. flashback
2. alternative reality
3. time travel (用time stone?)

tumblr有人根據daddy塊面傷口話：
Tony never received any visible blows to the head during The Avengers film- He was clean up the point where they started battling in new york……..does this mean……new footage of the aftermath of the battle? Not an actual flashback scene of the Battle Itself, but of something that happened later?

用time stone既話
一係drs掟佢地返去(a1?)搶tesseract同sceptre
一係thanos掟佢地返去唔知做乜

大家點睇

唔係玩time travel呀 我偏向flashback

好唔慣長髮

完全係a1
睇黎有驚喜

我反而想佢keep住長髮
其實佢長髮+成套甲先最型有雷神feel

係咪得我一個覺得好痴線
隔左5年再拍返a1場面
無論劇情係點
見到呢d流出都好感觸

喺a4重現a1
首尾呼應

連喵喵都翻生

好似xmen咁回到過去
所有死左角色復活
Quicksilver

痴線，唔理係咩原因
已經J出血

黎緊既生活

柒銀終於可翻生啦

屌 拉登電腦個post諗起im3 mandarin

可能解釋到咩事了

Cw伏線
Russo Bros

唔明

cw開頭tony發明個個flashback裝置

問題係flashback 嚟有咩用？？

做咩要回憶
唔通av1有特別野係勝利關鍵
但佢地miss左
要番去睇
定制造假影像去呃對手

琴晚係海南島睇首場 超多野送 留意下幾錢一場飛 仲要係真imax

睇完已經零晨兩點幾，走時冇人企門口，用張海報擋住副眼鏡 拎埋返屋企

睇完好撚滾動如果冇睇過以前marvel既電影可能有好多會唔明笑d咩

張海報

我上面打嗰大段野咪講過
「但有個狗仔隊話係cw daddy個barf黎 」
冇人理我 冇人討論

welcome back drs
痴線強國睇imax都咁平
支那票房成日咁高
到底有幾多人入場睇

連漫畫都有得送
強國多唔多人刷首日？

其實嗰舊野唔止flashback
仲係俾daddy更改回憶
用黎"彌補遺憾"
但a1回憶有咩要改就真係唔知

btw之前影到ce冇鬚
會唔會都係拍緊a1場面

好多人 得頭兩排冇人坐 得4分一人留底睇第一個彩蛋，第二彩蛋得10個左右

仲諗住睇首日imax應該係真fans
識留低睇片尾
imax都咁平
普通戲飛幾錢？

笑撚死
成班cast智晒
又肯陪佢癲嗰下好野

我琴晚首場imax用微信買先33蚊 walkin買要百幾蚊

唔怪得出面成日有post屌香港戲飛手續費
之前喺weibo見過佢地上網買飛$10都唔洗

HEY EVERYONE
謎底疑似經已解開

影barf張相嗰個人喺reddit話
This is for a B.A.R.F. simulation like the one in Civil War, Tony is showing Harley Keener what happened during the Battle of New York while figuring out how to use the Tesseract against Thanos.

那麼問題來了
點解harley變到咁重要？
班avg係咪死晒 所以要靠佢？

同場加映
聽講crossbone都喺a4片場
可能又係barf回憶

可以咁平睇imax
怪唔知外國啲片商喺強國收唔返啲票房

好想快啲有得睇
到時每日都入場睇一次

其實我幾鍾意crossbone個演員 如果冇死就好

係得香港咁on9上網買重要貴過walk in

我發現智2同智3好似有timeline衝突

有咩衝突？

隻Fenrir好Cute

智2開頭麻辣雞九界大交合想用aether係二千幾年前 個陣係odin老豆bor做皇帝領軍打班得得B
但智3 智同hela都有提到odin做皇帝係50萬年前(?)同hela領軍平定九界同其他文明

Millennia姐 冇講實幾多年

50萬=500 millennia
咁麻辣雞之亂可以係>500
個range好大既

嚇得我
以為連asgard timeline都亂埋

hey man

Me去查幾條mcu timeline片同wiki話麻辣雞之亂係29XX B.C. 即係佢地錯左

你講完我再查下
連marvel出嗰本mcu guidebook都話convergence係每5千年一次
即係麻辣雞之亂係5 millennia咋喎
咁50萬年係點黎

Timeline好似又fucked up了

死左都有得再出黎
好過冇啦
傳聞仲話red skull同柒銀都會出現
聽住先

而家唯一駁到既係50萬年
聽日二刷聽清楚先
可能字幕譯錯掛
接受唔到所有timeline bug晒

Thor 2冇bug到，係5千年前
Hela我記得對白淨係用millennias

50萬年前我記得好似係智同surtur講野個陣既字幕

但Surtur淨係話打Odin，冇提過Hela

應該直接貼cap patience出黎

無啦啦出post 係咪有咩暗示

笑到仆街

係咪俾人催得多咋
之前輝神好似話年尾出
唔知會唔會連住sw8

Homecoming個 making of瘋狂恥笑failcon件wingsuit

殘體注意

到底Odin係咪特登
Loki個Asgard樣其實係Odin設定

雀仔 vs 麻鷹

屌笑死
好彩阿智醒目左
如果佢繼續智落去真係似執返黎

回帶

被縱壞既大仔

Ragnarok mid credit隻船叫Sanctuary II

終於搵到你地
心諗點解Since 2008個po 斷左

其實有冇情報講過Loki會有幾多戲份
硬係覺得佢比完粒石Thanos就會比Thanos殺死

傳過佢會代替The Other個位

認住我個名
小圈子po一路都係我開

今日二刷完
阿智係話odin half a million years ago打敗左火怪
嗰時可能仲係bor做緊皇帝(?)
勉強都解得通條timeline既
但咁就好奇怪
odin 50萬年前已經出黎打怪
但只係做左<5千年皇帝

今晚明珠做智1

其實依家timeline有咩bug 係咪淨係得愛回家嘅8年後

同埋我冇記錯asgardian好似都係得幾千歲命

Odin吹水吹大左

睇嚟要推到上reddit先得

得幾千年命咋咩？
咁odin起碼50萬咪好撚長命
而家睇緊智1
odin仲話自己自天地初始已經保護九界
睇黎保護九界=/=king of asgard

突然諗到
點解heimdall睇唔到thanos隻大船黎緊

1.瞓左
2.睇到講唔切
3.bug
4.好係Dark Elf ship/ Loki之前咁Cloak左

heimdall集集都看不到屎
1 frost giant
2 麻辣雞與低低b
3 thanos船
次次都搞到幾乎冚家剷
唔怪得loki炒左佢

屌你好撚正

mcu 電影之前比人話配樂唔好
最近兩套都有歌好深刻記得

但佢睇到Loki會返黎

碌fb見到有page話片場見到quicksilver
但唔見source或者圖 聽住先

好掛住佢

柒銀之死真係aou其中一個敗筆 完全唔感動 仲要晒左個角色

我仲記得肥登個解釋 話戰爭一定有人死 唔會全身而退
但其實真係可以死得好睇d

死完竟然仲要冇柒銀funeral
成班好似冇左件事咁

鷹叔flag哂又冇死 反而死柒銀
wanda仲即刻加入avg開始訓練

我覺得正常 其實佢除咗同鷹叔之外都無同其他人有咩交流過

即係而家柒銀crossbone都好大機會出現
傳聞仲有red skull

真係冚家出晒

之前HA好似有去mcu photoshoot
會唔會peggy都有份

Shall we have a dance

Peggy一定有啦
柒銀好大機會
如果Red skull都有...

睇黎似各人都見番自己死左既重要人物
隊長 Peggy
女巫 快銀
博士 惠英紅

咁有一班見自己父母
Tony star lord 黑豹 Thor

Spider man:uncle Ben~~~
Uncle Ben: great powers.......比我抖下得唔得

分分鐘全部都係daddy barf回憶出現
用呢個形式出少少uncle ben都ok既
但其實一路唔提佢都冇問題
mcu spidey已經過左喪ben之痛個階段

ANTMAN: anthony~~~~~

HULK呢?

Redskull好應該出返
完全無解釋過佢比人tp左去邊

個個拍完智3都好似痴左線咁

返地球reform hydra la diu

Betty??

Hail Hydra !

betty死左咩

呢張唔肯定係幾時既圖
但睇4d條片就肯定班cast都係痴線

個心離一離
最多黑歷史左啫
幾時有死到

話說MCU好似已經當左Loki係刺客咁
冇左魔法師呢回事

魔法師要升智力
Loki同大佬一樣智力不足
個唔到魔法師

Loki得tricks玩

怪就怪以前mcu想所有野都偽科學圓到
唔似而家drS咁鍾意係魔法就魔法

放假悶悶地之貼GIF推post大法

aoshit都吹到drs啲魔法可以俾隻ai用科學搞掂喇

阿輝咁努力推post好抵讚

字幕譯閃光手

痴撚線cast
好彩成班都好玩得

話說尋日又諗到樣野
阿智話自己用左2年研究石
點解見到drs心口掛住粒石都完全冇反應

Eye of Agamotto閂埋左佢睇唔到

你地會排智3喺MCU第幾？

佢至少應該知time stone喺地球？

可能最後都係冇研究過

佢話用2年揾姐，分分鐘係盲頭烏蠅咁鳩揾

咁快有對比圖

因為佢研究石既程度同小學生研究蠶豆生長差唔多

佢啲智商要剪完頭髮先開始升

daddy喺atlanta搞左個話劇
好多avg 仲有crossbone
唔怪得有人話喺片場見到佢

有冇人記得mcu frozen au

elsa仙姐

好撚正
Tom同cate平時明明勁紳士淑女feel
派起膠上黎唔同哂

無違和

但係長髮有神話感覺多d

[突發]

迪迪尼同fox堅係斟緊
快啲攞返晒番嚟

X men 就算，有翻F4就夠

Deadpool+F4

諗起deadpool變marvel式笑話都幾爽

土豪迪總: IF YOU CAN'T BEAT THEM, BUY THEM!

其實我係咪唯一一個唔想m記拎返x men嘅人
依家個世界觀其實好大
再大落去我驚有負面影響

唯一一個令Hugh Jackman做多次狼人既機會

A4完之後都要有新衝擊既
例如 Avengers v X-men

就算成事 我唔覺得輝神會允許大量xmen f4既人入MCU

F4 會
x men 就好難講

Xmen入面剩係要deadpool狼人都夠

如果重拍
可唔可以唔好再拍到鐳射眼咁差

Cyclops was Right

marvel跟咗迪迪尼都係好事 財大器粗
買斷你

fox be like
而家拍爛哂堆xmen同虛四咪俾返你囉
狼人又死埋 dp又行三級路線
睇你老迪點玩

即刻執柒左佢

諗諗下
如果mcu出magneto
都冇得認返對仔女
個仔仲要柒死埋

基本上xmen好難係mcu出
得狼人同deadpool易d兜到（生化改造

簡單啦 thanos大戰令infinity stone能量散布全地球 所以出現mutants

Dr strange 用time stone reset
平行時空互相干擾
199999同 x men 個宇宙要破壞對方個宇宙先可以生存落去

Incrusion
Time Gem唔影響其他平行宇宙

前接出秘密戰爭兩個世界撞埋一齊
咁就解決問題

係時候推返呢張圖

成真

Oh hai Thor

收購成功先定A4公佈title 先

唔係談判破裂咩

唔係暫停咩

According to Bloomberg, while the original report in so far as the talks did take place, the discussion stalled several weeks ago. Bloomberg cited its own unnamed source, who confirmed CNBC’s details, but added, “the two sides aren’t talking anymore.”

係暫時收左皮
但唔排除第日會重新談判

YOU'RE TEARING ME APART THOR

Anyway, how is your sex life, Hulk?

二刷完終於留意到D SM元素

好想俾仙姐瘋狂糟質

金頭做fem Thor又得啫

見親都覺得好好笑

連登d小學雞 ，你地睇下thor3 post

一排冇入去 乜搞成咁呀
睇左幾頁都唔知嘈緊乜
嗰隻小學雞好似係波台狗黎
佢地最中意周圍撩交打

一開波智畀人捉算唔算向A1一開波bw 致敬

佢後面都不停向bw致敬啦

個d係惡搞

直覺話我知聽晚/後日出預告

微博見到有人寫智登基

不如 上果陣先出崔那啦
可以等啲分唔到 /m記既觀眾r頭以為出完第一集就即出第三集

上果日出崔那真心正
搶晒個internet

諸神皇婚

賭咩

唔賭 我直覺不嬲唔準

咁大件事事前應該會有風聲
同埋美國上左一個星期姐應該冇咁快

我直覺話比我知係17號 同罰叔一齊開p

人無恥 則無敵
建議各位唔好再回條假膠

我預感係雷神3上映一星期後

都有機會
原來罰叔17號有得睇
好彩個netflix22號先完約

lego又準備劇透

屌你老母假膠仆街死啦
大家唔使再回佢
厚面皮仲係度扮晒野
食撚屎啦DC狗

人地而家扮正常討論呀
直至我地講dc野
佢就衝出黎盲撐架喇

韋提解釋點解冇左呢幕

"What we wanted originally was for Thor and Loki to find Odin in New York, living on the streets, Fisher King style,” Waititi explained. "There was something really cool and interesting about that, and I think that might be on the DVD, that version."

"Something about having him there and then dying made a lot of audiences in our test screenings feel too sorry for him." Waititi revealed. "It was such a bummer seeing the great king of Asgard stuck in New York. We preferred the idea he'd be in some mystical Norse environment.”

明明就係怕阿智諗起hobo老豆
搞到爆唔到seed先cut左佢

個vision係new york爛鬼後巷見到hobo老豆既話都幾

成個畫面好好笑
本身應該諗起威嚴老豆就成功爆seed
點知個腦唔聽話 諗起hobo老豆
阿智RIP

"I am one of the heads on the three-headed alien, this character called Haju [this may not be correct spelling],” Waititi shared with Empire. “I'm the head on the right. And I'm also the motion-capture for Surtur."

原來韋提唔止係korg

我為左呢隻game準備買ps4

呢隻一定買
曾經都係 lego fans

今次做咩

之前2隻玩到獎杯100% dlc都買齊

Lego獎杯100%算易

喵喵新poster

nokia
仙姐
上面嗰句唔撚驚

貓爪

仲有幾張

媽浮 以後post名加呢個得唔得
[媽浮]

喵仔好似話過阿妹好重要
唔知粒石會唔會由佢keep
見到所有黃色野都要懷疑下

你地話事啦

講開po名
好多候選 好快啲決定

sun's getting real low
終極豪情/point break
revengers
get help
fake
RIP喵喵

連poster都要擠牙膏

RIP Mjolnir

比番全名佢

Reddit有人係片場見到mads

全部出現過既反派隨時都會蒲頭，
唔知會唔會有 yellow jacket 呢??

好似真係同Netflix 取消合作
要係Disney steaming 上睇

原來仲有Marvel Post
好難搵

明顯左d喎輝

會唔會大半套a4都係daddy瘋狂barf
瘋狂flashback

咁之後netflixcu係咪都搬過去

都係嗰句
認住我個名就搵到marvel po架喇

好似好大信息量
點解mads都要著mocap suit
仲有more barf cases
如果條友講d野係真
sniper應該要出動

暫時確認左有邊啲過去反派會出現？

確認好似得loki

隔離智3個post大戰緊
team ironman vs team cap

討論下咋

其實最唔明係點解從來冇人諗過wanda都有責任
aou係佢mind fuck晒成team人
ultron佢都間接有份俾個idea daddy用粒石整出黎
cw lagos係佢失控殺死一堆wakandan
憑乜野佢少少責任都唔洗負仲出黎參戰

因為有西

不過認真
AOU, CW依2單事發生原因咁複雜
都唔會追究到邊個對邊個錯

真係唔少人係因為演員加分
我都中意lizzie
但wanda真係幫唔落

傻啦
要追究要揹鑊一定係入daddy數
所有野都係佢錯
佢喺mcu只係負責搞屎棍架咋

覺得唔應該全部入佢數
佢唔控住 可能死人仲多呢

無計
佢係電影係最代表到Avengers個個
因為人人都知IM係佢

Wanda其實描寫得好差
一開始私怨憎Tony
中段無端端大和解打Ultron
打完又好似冇左件事，同左Tony大和解咁

AOU幫手打ultron因為要保護世界姐
但civil war又冇提返單私怨

因為老豆老母比stark嘅軍火炸死

邊有同tony和解過
佢控停架火車之後仲同cap講ultron唔識分救世同滅世係因為tony
虧佢好意思繼續將隻鑊卸落tony度

心口會唔會係

之前啲濕鳩fans theory
H=Heart-shaped Herb

唔撚好啦

Necklace已經夾硬嚟啦ching

見親呢張圖都想反白眼
夾硬到咁仲有人不停加野落去

不過而家最多人估除左wakanda就係heimdall
如果heimdall有石但每集都看不到屎
粒石未出已經廢左

odin 知道6粒石既存在
又會覺得每粒石唔可以放咁埋
我諗佢唔會白痴到將soul stone 同 space stone 都一齊放係asgard

會唔會出captain
最強客串

差d以為係真
仲諗住巴基會容串

所以後期冇交代過依段恩怨真係好怪

Btw, AOU既Tony似科學家個種執着多過自私

Buck

夜晚碌到張圖嚇鬼死

唔係肥熊樣做poster點會嚇死

我來推post的

講親aou都好撚燥
唔講ultron 講vision
佢見到有機會make things right就用jarvis整vision
仲俾cap佢地打鳩
好喇 到阿智出黎話tony's right啦
有冇人同佢道歉過？
cap本身好地地 聽完wanda鳩up又當埋tony係痴線
仲要wanda本身就對tony有偏見
邊個先係痴撚線呀咁

講開又想問
其實當初Thor點知Tony’s right呢？
同埋AOU入面Thor見到個未來畫面係咪就係T3 Asgard班友係座山入面 無眼就係講緊佢會無左隻眼？我有無記錯

thor係夢中見到幻視
所以支持tony整幻視出黎

佢個夢係hint緊ragnarok
佢又見到幾粒石
知道只靠avg唔夠打 要用石先可以打贏ultron
不過夢嗰段又係拍到1999

off topic
諗唔諗住睇JL?

雖然gal gadot好正
但真係唔想哂錢

用啲時間睇返F4仲好

支持香港電影
支持空手道

英國無上

我會睇
唔睇邊有野恥笑

金錢同時間都好寶貴架

會睇JL，有wonder woman

仲有得喺大銀幕睇the Flash仆街喎

打得夠爽就算，對DCEU條bar已經set到極低

星期日先有時間睇

比較想睇左 9論文先再睇JL
廢事到時睇唔明

有時間有機會
無時間bt
講真我對嗰邊嘅角色無咩興趣
我諗應該會好過bvs嘅
見佢畫面係調返光
同埋有joss應該可以補到zack d垃圾storytelling

其實係 深度呢d自己玩唔黎又要玩搞到好尷尬
佢拍得d角色好好睇睇仲好

要做定功課先
費事入到場腦補唔切啲劇情
會入場既話

JL好似有第一波評論 話成套戲有好有壞

又毀譽參半？

見到好多評論都係話套戲FUN
當初唔知係邊個笑鳩marvel同老迪拍fun電影呢
想問下佢地對於dc都玩FUN有咩睇法

i am rich
高級黑暗深度幽默

好撚尷尬

好：fun , ww完美 , flash搶眼 aquaman型 動作戲好
差：storytelling散 反派唔得

出面班狗係咁笑mcu反派廢 笑撚左
Dceu(嗱講dceu)有邊次叫好 (zod doomsday Lex ares)
而家準備又柒多獲 忍唔住笑
同埋fun真係一巴打落dc狗度

呢啲早期twitter review多數都讚 話得差嘅我諗都...

你漏左ss隻enchantress

的士狗: 條女夠索就ok

吖屌成日漏左ss

用c4炸個扭屎忽花既大佬真係好有深度

thor 3 d回覆個個都咁長篇既

變左cw討論

變左tony hater批鬥tony大會
fuck this shit i'm out

討論下姐 嗰陣上完cw我都有喺youtube同人傾左勁耐
其實題外話，我覺得cw對呢個議題拍得咁有noise咁引起人討論算係幾成功
Bvs又係講類似topic講超人應唔應該受管又死人lum樓又上庭又盛
但唔見有cw帶到個爭議式 無人give a fuck

佢套戲d人做個啲野完全無動機
超人話batman殺人就好撚憎佢
batman話超人太勁又好撚憎佢
唔知乜撚野理由嚟

unfriendly reminder
今晚明珠做智2

最後和解又前後矛盾

重點係佢想玩英雄議題又玩唔到
想玩人神宗教深度又玩得尷尬(班論文狗仲要瘋狂打飛機)
根本就係無料又想懶係野咁加深度
結果咪成pat屎咁

cw呢個議題真係做得幾成功
好彩交比羅素兄弟執導

好笑有咁多字可以用
用最general既fun
咁講真係好俾面

睇怕都凶多吉少

返左香港 16號睇完jl準備開戰

Prof. X: 你班垃圾等我黎為Xmen爭取人權

咁Ragnarok又咪係話fun/funniest

琦玉

重點係佢地當初笑柒人拍fun
而家到自己fun

高汁DC粉唔睇垃圾笑片（好似係

偽勝利巴個jl po笑到我

ss=黑色幽默

等inhumans出碟

係咪spilt續集?

shit原來已經38頁

仲未決定新po名呀
候選：

sun's getting real low
終極豪情/point break
revengers
get help
fake
RIP喵喵

你地決定唔到我就用fake架喇

係 叫玻璃人

why 好睇?

叫做
喵喵無喇 喵喵無喇(104)

係玻璃mother fucker

永遠懷念喵喵？

我都覺得要紀念下喵喵

大王子登基

諗起我地個仙宮au
仙宮大公主正式回歸

諗起d人話Loki太似Rooney
所以仙姐冇太暴力對待佢

見到weibo d人笠個杯蓋落d貓狗到

rooney幾時入黎mcu搵爸爸媽媽

隻貓：奴才夠膽搞到我變智貓

係
但我望過係會用funniest, hilarious, fun from start to end既字眼
感覺具體好多 或者都會加深寫明少少個種好笑度
以家用詞似係「套JL都幾...有趣既」
感覺就係套野係有趣但除此之外都無咩野好讚咁但又未到好搞笑咁

睇黎都係cast救世界
WB少數做得啱係cast啱班英雄

局長

唔撚係呀ezra miller同ben affleck
好似係得gal gadot係正啲

ezra miller就唔知喇,ben affleck就一早平反左喇
仲有jason momoa

Aquaman sucks

講返marvel,好似disney steaming會有新電視劇

[timeline]智2見到darcy話智上次一走就走左兩年 咁如果智1係2009 智2就係2011？

Ezra miller Ben affleck其實都麻麻
比我感覺上好鈍同唔知點講無咩batman feel
不過aquaman同gal係cast得幾好

Thor係2010年，Fury's Big Week中後

同Stark Industries轉ceo差唔多時間

千其咪俾班狗見到你咁講呀
佢地最中意話batfleck完美還原漫畫batman架

咦 呢個好有用喎

timeline現有info:

im1半年後>big week (im2+智1+hulk) (2010)
big week後一年>a1 (2011)
智1 2年後>智2 (2012)
a1 8年後>愛回家 (2019?)
aou兩年後>智3
但dd話battle of NY係2012
係咪當netflixcu鳩up算

聽日先開新post
你地聽朝唔好推咁快
我未起身

贊成新po名用
永遠懷念喵喵 請正皮呢個cm
RIP喵喵 就負皮

但civil war vision又話8年前tony宣布自己係iron man
愛回家又係cw幾個月後

屌 我唔玩喇
加埋呢個入info
你地拆掂佢啦

其實最大問題都係愛回家個8 years later

blame Dr. Sherlock

其實我諗佢係將所有phase 1壓縮落一年 2008
之後全部無變 cw 2016

出面撚緊隻150
新入嚟 以前未知啲恩怨都覺得個babygroot好撚剋人憎
個名叫babygroot係咩居心

成個post痴左線
人地唔改個咁既名點扮中立呀
我撐dc 不過我都好中意marvel架

佢以前係舊登叫GROOT

痴線佬

應該到最後都不了了之，我懶得諗

I vote get help!

太明顯了
同埋佢地話要紀念喵喵呀
去我上面個cm投票啦

不了 自己幾中意Ben affleck都係咁講

佢就係影視台dc9大佬喇
之前多次帶班細嘅周圍咬人
認住佢呀

推多幾下 聽朝等堅持巴開新po

1001

喺舊登周圍都見到佢
手機台仲見到佢係過街老鼠

喺戲院睇到8 years later時
雖然唔多記得條timeline，都即刻hang hang地機

我都覺得佢真係最似漫畫既batman，不過真係瘦番d好d

我都望咗啲第一波無劇透影評
前面有巴打話希望Joss幫手執吓個storytelling...
好幾個都話fails in narrative
大部分都係講角色塑造得好，有chemistry，劇情thin & rush，奸角同後製廢，不過動作場面好流暢同精彩
會入場嘅各位買定爆谷

原來隔離有poss翻譯晒啲影評

Crossbone confirmed in avg4

係咪可以出返HT

邊個再話marvel啲反派即棄

avg 4咁多角色，唔會輪到佢架啦
marvel legends就話有機會

其實成班喺a4出一出
可能當甜頭俾你班fans丁下咁咋